[一丁] 最愛咩味？

我最愛黑蒜油味

講開又講...大家覺唔覺唔同味嘅一丁有唔同嘅質感？ 我都鐘意沙嗲牛肉味，但係d麵嘅質感硬係鞋d咁，好奇怪

一定係紅燒牛肉味囉